講正經野啦 今日七區加快閃 想知黑警點樣部署

同時玩晒咁多地方 攰死班狗未
各區手足入黎匯報下

沙田區表示冇警察
喺晒狗屋入面

港島健步行參加者。自己攰死咗。

冇警察就最和平

好慘

我覺得依家可以文宣講下數
依家我地都叫做show到muscle，有佢地控制唔到嘅武力（雞尾酒、磚入狗屋）
睇下可唔可以威脅到啲嘢返嚟
例如：只要唔濫捕街坊，就唔會用雞尾酒同磚掟入狗屋
睇下有冇用先
5大訴求都要，但睇下一步一步嚟可唔可以講到數先

黃大仙快閃佔咗一陣就有狗
好彩一齊集會嘅和理非幫手屌狗
如果唔係都頂唔到咁耐 仲趕走唔少狗

值得一試

屯門冇狗 天水圍啲狗係狗屋狂放彈 不過應該都少人係入面

最後10:30天水圍清場啲狗係咪9點零鐘黃大仙清場後調過黎。

其實有冇咁多警力呀，有老解真係唔出奇蛋

以上全部鳩估。

黃大仙有快閃咩

大埔太多新手 冇裝冇經驗 拉得4個算少

咁今日黑警主力係邊到？

如果係同一班狗就好 攰死佢地

唔通要活捉一件先知

始終本身今日主題係集會

唔知呀 唔知有冇人重組返成日各戰線time line

我條女喺黃大仙集會 佢同申請不反對通知書條友一齊 然後黑警衝入黎清場 佢差啲走唔到 打過黎喊到七彩 個時我係天水圍救緊火 最後返屋企先同佢傾返

中午2點左右
快閃完開咗催淚彈
搞到無辜平民同無gear集會者
後尾搞到和理非都要食煙 (距離好近)
最尾索性佔馬路